求電腦高手解答

琴日收工前用gmail send左個email
今朝番黎睇到無bcc到 公開哂其他人既email address
過左一日有無得救google左都係教30秒內回收
我係咪搵定工喇可以

用Gmail，裝唔到outlook

唔搵唔知身體好 唔搵唔知人工高 祝你好運👍

過咗一日絕對冇得救

Hack 入所有 recipient 嘅 emails，再喺佢哋個 inbox delete 咗你封 email

賣定屎忽啦